10月1日啦,好撚心d傻撚咪撚再拎天琦封信打飛機啦, 寫信係為上訴打底鋪路渣柒頭

冇仇恨你連罷工都搞唔撚成啦
咩血債票償, 人血饅頭都冇撚得你食呀